如果今晚我傑逼和氣車佬，我去石門啜豬sir袋底!

加毒龍鑽，啜袋底，吹到豬sir口爆